(集思廣益) 學術討論 強化玻璃有無更好既方法拆？

最近公司要裝修 想拆曬啲強化玻璃
見班裝修團隊上次拆得好辛苦 雖然終於拆到
想集思廣義 諗下有無啲好啲專業啲既方法 再廣傳
做好準備

光復香港 時代革命

開錯台
推

個個話用尖銳打四角, 係咪唔WORK?

唔work D玻璃太強太大

唔係叫強化玻璃
依隻防彈 兩塊玻璃中間夾膠板既

走火警果時打唔爆真係幾危險下，好似打角有用

有個問題
7婆住果度易開D，定立法會易開D？

多謝補充
對防彈玻璃應如何正確處理？

上youtube睇啦大閪把片
search都懶

P牌仔
如果人人都肯睇 我就唔柒洗喺呢度討論啦你老母個閪

我做地盤 做打拆拆窗嗰陣 通常就睇下可唔可以扑開個框4邊睇下可唔可以成塊玻璃拎出黎既
如果真係搞唔能掂有其他工具可以試下

正常拆窗唔會用既 不過把野剪到鋼筋 我估都夠力剪D膠既